有無人用緊ticwatch??

諗緊ticwatch2 or Gear fit 2
大家有無咩意見？

淨係知係支那嘢！開頭睇kickstarter介紹都幾好J，但係.....

係youtube見d鬼佬comment幾好
但係淘寶好多人屌晒鬼
都係平平地買gear fit2

買佢不如買三叔